[DiuTV] 3人動物馬戲團 P1X3L (大海契兒) 討論區

動物馬戲團 aka 大海契兒出現了

歡迎大家一齊討論3位契兒

分薄鏡仔資源

大家盡情負皮我

Cosplay進藤光牙？

想問免費巴係咩動物

個頭淋咗屎

呢個唔係討論區
係狙擊鞭屍區

仲有error

error辛辛苦苦賺埋廣告費 又冇mv

契兒狙擊區

呢隊嘢定位係咩？
一個食fans衰十一
一個上堂唔比錢
一個冇禮貌

醜撚到，金鐘m記仲有辨識度過呢條who

本身想入嚟屌
而家收番

美人

不如佢試下唔好行扮型路線
行可愛路線笑下都好呀

講多次 佢真係好撚似唐仔

咁無觀眾緣都捧到咩

好柒既caption

點可以唔tag埋 #大海契兒

見到全城怒屌
我就放心晒啦

邊間唱片公司呢

見到ig有人話團體名好似動森去人哋嗰島啲密碼
笑到仆街

食負皮食得好開心

邊間大公司咁有眼光

King jer出得會唔會係英皇

屌
大笑咗

佢哋3個憑咩有大公司簽

個名應該點讀

佢ig黑髮d相還可以
做乜要染咁既金髮好柒

大海契兒

如果有下個po
要叫佢地做動森密碼團

究竟估到邊間公司簽咗呢3隻嘢未

佢哋個感覺好似啲
中學選學生會嘅𠝹票內閣

點解我會search有冇post然後搵到過黎架

多謝支持

幾時有mv睇

唔好啦.gif

呢團應該唔係賣樣 一定唔係賣實力

同公司對mike都大興趣過依三隻嘢

mike其實唱得好正

馬

契仔唔係跟環球咩

gchi gchi

意外地mike都簽埋環球，捧mike好過啦

呢三條友算唔算係格仔Mike人生污點

密碼團新歌已上線

咁留意佢哋

同埋佢哋個 logo
係咪開 AI 用 Adobe 宋體一分鐘搞掂嘅貨仔